反雲仲有乜好講？

未開季已杯有杯

神父上季有遠見

2冠

繼續打飛機啦

為續約打好基礎

社區盾

三冠牙

盾=杯，條數點計唔洗我教你吧？